去旅行你會揀GoPro定單反

GoPro
單反

另外gopro有無得好似頭燈咁著

一部action cam，一部單反，一部菲林
我都覺自己好撚戇鳩

會唔會好難攜帶/唔見

你係咪講緊
呢隻？
淘寶有間啲配件好平，質素應該同原廠差唔到幾遠，平到笑

打手死全家

between，有冇巴打知sjcam sj5000x elite 呢隻好唔好用？
想買，鴨記啲地鋪信唔信得過？
叫Fxee Zone

p.s x=r

唔同既野黎 點比？

Yes
未見過呢種 通常係掛心口個隻

兩舊幾水
我會買山寨配件

後生時就2機4鏡1閃2腳架+1DC 去旅行.
而家老左. 用手機算啦